[多謝武肺] top gun 2, MI7, Paramount 未來10套戲再改期

“Snake Eyes,” previously scheduled for October 22, 2021, is now set to open July 23, 2021 (wide).

“Jackass,” previously scheduled for September 3, 2021, is now set to open October 22, 2021 (wide).

“Top Gun Maverick,” previously scheduled for July 2, 2021, is now set to open November 19, 2021 (wide).

“Mission: Impossible 7,” previously scheduled for November 19, 2021, is now set to open May 27, 2022 (wide).

Untitled Bee Gees movie is announced for November 4, 2022 (wide).

“Dungeons & Dragons,” previously scheduled for May 27, 2022, is now set to open March 3, 2023 (wide).

Untitled “Star Trek” is announced for June 9, 2023 (wide).

“Mission: Impossible 8,” previously scheduled for November 4, 2022, is now set to open July 7, 2023 (wide).

“The Shrinking of Treehorn” is announced for November 10, 2023 (wide).

Untitled Ryan Reynolds and John Krasinski film is announced for November 17, 2023 (wide).

有jackass

唉，根本好難會停，外國仲係每日咁多確診

好想快啲有得睇 等左好耐

topgun好少咁期待一套戲係戲院睇

Kingsmen前傳無埋聲氣

我都好想有得睇，套trailer 出之後要等左2年都仲未睇得 仲要等多半年

賣比NETFLIX 的話一早睇得